匯豐咁唔穩陣 星期一應該要點做？

有冇人可以教下我

屌 醒下啦 你班連登仔有幾多錢係匯豐銀行戶口 ?

左膠唔會醒 當初仲同我講匯豐係手足 笑到我仆街

hsbc咁聽話，大量中支公司係hsbc開戶口入錢

星期一升

有幾唔穩陣

仆街啦，有揸住0005 果d 星期一可以考慮沽鬼哂佢。。。
雖然前去行日升返。。。
但整單咁既野，星期一多數出現恐慌性拋售！！！

見到滙豐兩個字都唔開胃

唔怪得之咩鳩”最紅”XXX
星期一即刻cut 滙豐，恒生兩張信用卡

連登咩人都有
有中產有醫生有住沙宣道

仲夠膽放錢係中銀匯豐恒生？

你擺錢係香港任何一間行都可以照凍

真係最紅

你唔知銀行除咗跑AUM，仲要跑戶口數嘅咩？

香港人， 做野！
有錢嘅， 搬錢走！
冇錢嘅， 取消戶口！

你咁醒可以選擇沽空

兒登仔：citi係美資，驚撚港共咩

轉頭又問，冇乜錢點走資，係咪用ft最好

點解連登仔會以為自己可以左右大市？
到底有冇真係玩過？
D基金 大戶係十億八億咁玩
你地個幾十幾百手 睇得咁重

30蚊鑽石底啦

所以放係香港係冇分別

連登仔集體去draw錢
draw到佢銀行擠提
令到金管局都要插手

要同之前換美金一樣團結

btw原來大家樂唔收美金，換返d hkd去買4寶飯先

hsbc好似20個可以開離岸
800手續費

一般而言，散戶難以沽空證券，因為少量的借入某一證券並不容易，手續費亦相對較高。

窮鬼先沽唔到

撳錢唔好等星期一, between, 而家已經係星期一